P14

ETU001623
ETU001223
ETU001639
ETU001645


connection: POST: /administrator/login et passer les parametre email:jean@gmail.com, password:jean1234, et ça rend un token, copier le token dans le bearer token
	
url a tester:
	-POST: /administrator
	-POST: /administrator/login, a besoin de email, password
	-GET: /administrator/{admin_id}/logout
	-GET: /kilometrage/{id}
	-GET: /kilometrages
	-DELETE: /kilometrage/{id}
	-POST: /administrator/{idadmin}/brand/{idbrand}/avion, a besoin de planenumber, creationdate
	-GET:/avion/{id}
	-GET: /avions
	-GET: /administrator/{idadmin}/brand/{idbrand}/avion/{idavion}
	-DELETE: /avion/{id}
	-GET: /avions/assurance/{month}
	-GET: /avions/assurance
     -PUT: /avion/{id}/photo, a besoin d'une base64 et d'un format {base64, format}


